求救csl

我7月 買左用量王 電話費大概460 6gb後還要限速 近幾日csl 推左318 無限 唔限速 仲要間間上網公司都大概300幾無限 我想問有沒有方法 降低個金額 剛打去問話簽左約唔得 永遠唔再用垃圾csl 夠期實轉smt

😓用量王 唔會限速

巴打用量皇點會限速
巴打洗唔洗搵我fd傾下 佢都做緊csl續約

我down csl apps 可以睇數據 佢話頭6gb 唔限速 之黎係會限小小 但速度仲接受到 不過真係好貴

佢網冇寫限速但話你既資源分配優先會降低咁
可能係當多人同一地點一齊用既時候人快你就等有剩先快到